I7-4770K +GTX1060 6GB 有無得唸

屋企台機想更新下
I7-4770k
Msi gaming 老母板
16GB DDR3 1600
2隻500GB 7200轉HDD
GTX 950 2GB
450w 80plus 火牛 唔記得咩牌子

真心求教

會打機 playerunknown's battlegrounds 咁

1060 夠打pubg

有得諗，但聽講隻game優化未做好你換乜都lag

好 多謝你

哦 唔緊要 慢慢等

加隻ssd你會開心好多

係喎 多謝師兄 我唸左好耐 到底仲有咩都加 就係隻SSD啦

岩聽, 買隻SSD更實際!

係阿

M2 ssd

收到 師兄

4代板未必有M2掛

加PCIe <-> m.2
不過要用多舊錢

巴打用緊咩板?
就算唔用m.2 用sata ssd同hdd比已經會有明顯分別

都唔係既
我而家7700k+1070行高都穩60
係有時爆炸係drop一drop frame
咁如果出張1080ti都有機既

我都唔記得啦 我今晚返去睇下先

1060夠打LF2

4系u板有m.2slot既好似係行pcie2.0?

係咪要用轉插？

要睇埋bios有冇更新支持nvme(如果用m key m.2 ssd的話)

呃 我無留意喎 睇睇先

H87-G43 GAMING

買多隻cooler超超粒4770K

唔識超 所以放棄左